紅磡海底隧道搞咩？

啲車塞到冇郁過

第一日過海